請問點先可以甩p

去7-11買卡囉 追post啦屌

去7仔 買連登卡
Hello 我要張連登卡
係呀30日，唔該

使唔使咁惡

唔該～即係而家冇永久甩p？

有但冇得一次過買
做左vip先

唔該曬ching

邊9到宜家都未甩p

睇你開垃圾po知咩事
唔好甩p牌啦小朋友

想知你開咩po咁高汁

係囉我都發現到呢個問題

垃唔垃圾po係由你決定？關你咩事？
請問點為之小朋友

聰明人先睇到架 我地呢d凡夫俗子理解唔到咁多架啦

00後追韓星
甩唔到p牌啦廢po

90日都仲未甩
連狗我屌你老母咩 同你老母玩緊騎式位啊
就快轉另一個體位

而家90日都唔會甩到啦

而家係等連登決定，由六月開始係咁

oh即係冇人知？

[置頂] LIHKG 常見問題

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔該～